［2017-10-24］股市直擊+波神信眾區

laptech又集氣
柬埔寨又集氣
molamola

渣兜新嗰張vs卡

molamola

已申
要唔要ref link?

D7BC

納強isg

simply cash?

play end

張卡好多討論
乜真係咁多人欠卡數嘅咩

銀行咁多錢用黎做回贈

早晨

對d正常找數既人咪有著數
港幣回1.5外幣回2簡單易明
不過我相信好多柒姑碌爭卡數/還min pay

跟跌唔跟升，柒過fung ching

識咩丫你 有錢人都借錢做生意喇

垃圾市

一路用hsbc vs signature, 無留意過新卡tim

係時侯轉會？

真係好weak, 但我成手貨

refund arrrr

B1

Diu

Q TECH我錯了

D7U🖕🏻

lap 少仲想沽邊隻

今朝唔傳住 .....

無喇無喇,搬返D錢去美股算

呢張同citi張vs一樣
賣點夠簡單唔駛左計右計

如果係永久性就話................
d仆街bank過兩年又改

又得一棍

"Only time that the man's blocked something."

基本上
我用三張卡

匯豐白金allin 飲食
250蚊回6蚊 2.4%

Vs卡（我無 ）
250蚊回9蚊 3.6%

恆生enjoy
網上繳費（交稅唔得）
每200回1

大新one +
零售簽回1%

可以用sc張simply cash取替大新one+

好彩未打中

5仔磨呀磨

抽唔抽閲文？

升啦好嘛

傳說既流程係咪打下兵仔升下lv再同對面隻dup....

sure la..

隻dup定群揪就睇你用咩

重點係鬥快爆對面主塔...

尋日打左場先DIN...4個走凱薩1個中路守棄魔龍由佢攻結果6分鐘攻到入主塔

D內房仲好硬

change lamp ok? 我想平倉

DT 1.0 sin

冇錢買

上JOR C1...ME WANT B JOE

ME用美娜次次都中路
通常殺幾隻兵仔就會撞到對面
格幾下劍之後就走
之後繼續掃兵仔掃怪
等攻城車出黎打塔
我就拖住對面

美娜其實好睇隊友幫唔幫到...低階場全部台🐶都雷就好難打...

2007,之前放左

Lap siu可唔可以試下沽2.0

呢Ｄ位可以點做倉
一係落280一係上285啦屌
好多日冇做倉

Change lamp

我剩係想平倉

轉去其他MARKET咪得

Loading arrrrrr

中左好多次劵商伏

想入d aud

我都係啦..次次都係得一棍

Agger 283真係唔識玩
成個月無transaction

而家nba d球證幫到出晒面

4c
C1

你邊隻

而家其實個位好低咁，但。。

Lap siu 睇美股長升長有 ?
啲semi conductor 個勢仲係好強

係呀..同埋老美乜野ETF都買到呀ma

啲3x etf係今年個市真係和味
後悔入得咁少

買nikkei etf

要揀hedged 個啲

買DXJ真係贏到笑

有早知...

未為晚也

懶鬼買3020得唔得

直接dji etf 有邊隻
有咩方法查個number

研究下先

有早知訓身紅衣醒神廿萬P

D人咁唔鍾意雷狗周圍飛....又話雷狗表現失準......實際佢你睇佢今年騎好撚多都唔係咩上風馬........特別係海外果堆

海外個Ｄ唔該睇下外國賠率先啦
本地你睇隻新界Ｘ星同奧斯卡
白痴先買

咁老老實實 新界仔我唔鍾意還唔鍾意....你睇佢跟1200段速都有d勉強就知要加加程....只係隻馬實力肯定唔係贏到咁解......除非落五班......

澳斯卡跑1200除左上季場G3讓磅賽基本冇好過.....前年主席獎對過幸運如意華恩庭......根本冇得抽......

雖則佢1400真係好撚強....但1600唔夠氣..1200又唔夠卡士...同有得威難兄難弟......

雷狗無左大摩比果堆馬，係無上年咁好抽嫁啦....
而家搞到大摩又7，tommy仔又7，雷狗又7

去年10月一位日本網友在推特上表示，自己的哥哥超級喜歡玩手機遊戲《偶像大師灰姑娘女孩》，為了能夠安穩的課金支持偶像，所以決定加入日本海上自衛隊，網友強調，由於自衛隊包吃包住，所以薪水可以全部拿去課金，「就像是在花國民的稅金一樣爽」。該名網友的PO文在網路上掀起熱烈討論，但也有不少網友懷疑這根本是在唬爛。沒想到在事隔一年後，這位為愛簽下去的自衛官竟然在綜藝節目的訪問之下曝光，讓不少鄉民直呼實在是太扯，紛紛留言朝聖。

日本綜藝節目《スクール革命！》（學校革命）在昨日（8日）播出的節目中進行到街頭訪問的環節，節目組會上街找路人來訪問，並且詢問他們的職業與為何從事的原因。節目組在街上訪問了一名休假的自衛官，當問到他為何要簽下去時，男子才靦腆的表示，自己超愛玩手機遊戲《偶像大師灰姑娘女孩》，每次限定卡推出的時候至少都得課個8萬日幣（約2.5萬新台幣），所以為了能夠有安穩的收入來課金，才會選擇簽下去。男子更坦言，自己會當上自衛官其實跟什麼愛國情操一點關係都沒有，其實全是為了遊戲中的日俄混血偶像「安娜斯塔西婭」才會簽下去。

貝湯美 柒中之柒...好似今季又甩韁繩又冇硬功....咩鷹雄明月千里俾佢騎真係哂9氣.....

呢位自衛隊朋友識野.............ANYA世界第一可愛......

同路人...利申 俄妹P

八pack加多少少都一個井
就算佢終極非洲人都可以換到個

黎緊婦女含袋應該會俾西拉試馬克羅斯
跑得好既吳長進應該898

898硬啦....有頭唔放俾隻美麗傳承自己走........已經係死罪....

講真 井呢樣野呢 我就真係勤力到震....而家好撚後悔之前抽夏天周子抽左80抽......唔想再課金....仲要堅持到俄妹3.0......而家得150抽係手 點算好...

課囉

ME WANT B JOE...

工作人員問：「為什麼會喜歡上安娜塔西亞？」自衛官小哥答：「外表不錯，還是個純真坦率的好女仔。」

俄妹世界第一

俄妹出3.0要等fes
我自己覺得有排

馬克羅斯今朝課閘會唔會太痴線

唔同4c一齊好難打
跳入去
下下對面得返少少唔死得
輸出做唔到野

ALLISG

吳長進都係返去做騎馬仔算啦

有排先好 要儲石....

上場靠隻馬自己追個p返黎就知隻馬fit爆....

四千金 馬一直都FIT 上場末段有追勢但塞住左.....今場除左紅星之外最似樣就係佢....

lap siu sell more laptech ok?

之前BUY錯奧3輸出都係差少少

究竟吳嘉晉是否已被飛，下場換雷神呢？告東尼說：「極大機會，不過我要再同馬主蕭劍新家族再商量，他們向來極少干預練馬師的用人決定。我考慮到『馬克羅斯』目前評分甚高，今季要跑大賽如香港瓶，需要硬功大師傅協助，莫雷拉是合適人選。此馬將於11月5日跑1800米三級賽婦女銀袋賽，如無意外會換雷神。」

開鎖班唔夠人開唔成

點解會諗住跑香港瓶...唔係打算放隻鷹雄去跑香港盃下話

Ok BCISG

play all

今日殺埋280？🤔

夠唔夠長力呀

2000佢未必入選
2400佢個分肯報應該穩入

我怕佢轉灣就企係度

跑埋場銀袋賽先....上季咁霉馬上發財都入到....贏到多場入到香港盃機會都幾大下...

天才 明月千里 香港除左呢兩隻好似冇乜邊隻2000馬.....新少少先睇到大雄圖同佢....

二千定二千四，佢都唔會有勝算架啦
志在參與下姐

跑千六都有可能偷下

要睇下乜對手，但香港短中長途實力都比之前差
黑起上黎，有權四場輸晒

咁又唔係呀....我認為佢2000或者有本事有獎金名次....事關根本未見盡....

千二都應該穩
千六又係大師坪

香港地除左短途之外...由1600到2400都大機會係外隊提款機

紅衣醒神幸運如意 外隊都未必有咩咁本事可以威脅到呢兩隻啦下話...

果隻多紅利 馬真係FIT 但咁撚樣排個11檔 貝湯美.........點買得落手....

DB! 28150

唔係話呢兩隻弱，加埋主埸之利可以睇高少少添
但唔算係勝望壓一，食硬嗰隻

29000呢....

DB! lor...

收市轉燈我切

屌，條數計唔番，叫左計果個draft email去認錯...

救市靠賭丁

D7DB

我怕大市係唔睇你條J
賓州boycott

有無清加入？

1.0今個月破頂我切

又跌唔落

跪玻璃都唔掂喎

x2

ME WANT B1 AR...

本身諗住個客唔做單deal 由得佢錯，但最後個客做，班圓桌騎士團又話去，個數又錯出天際
認左衰之後寫番個數雖然錯左但個客有其他野頂條數算...
唉屌，個有錢仔幾時肯比信我...

即係借多咁多錢比個客?
多幾十個億woo

計個客資產值計多左...但都夠既...係柒到要...我都唔知柒到點先形容到

即係借多左啦

買日本人比人換走先

無多左 只係數字 表面上 有偏差
件事無地方係錯

即係唔洗辭職啦

如果佢資產唔夠，會發生乜事

我搵你按樓
500萬樓你借1000萬比我,ok?

賭丸得唔得？

明天請早

唔怪得海航借到咁多平錢
資產多個零
利息少個零

你有報夠稅再講

LAUGH LLM🖕🏻

Refund la llm...

比人屌撚到上天花冷氣槽再推到上一層樓撞斷埋水喉電線再唔小心見到堆清潔呀姐褲浪

BCISGISPT

唔洗搵過份咪好囉，我試過食左隻死貓，痴住係天花45 分鐘.......

咁點拆？
call loan？

賭場開到凌晨一點

Sleep is for the weak

傳NG傳...

cashed

批新loan
好彩單野我揾番黎，唔係真係無情講
不過今次錯左，以後做咩都比人睇三次
同死無分別架喇

幾時開波

uicy molamola

屌, 家陣番工日日都好忙
想轉工

Are you a daydreamer? Do u need to work at night instead? But our company does not have night shift!

要轉就轉啦
做人決斷D

創業

Red box出面個市係唔係好左？

Dllm 有豬同事真係慘過死
依家一個人ot幫班垃圾執手尾
賴屎果幾個就一鳩收工講再見

磨到咁，long國下月2邊有冇so…

Lp la仲諗

....

唔岩咩..bc

strangle係策略上穩d啦下話

2000有冇傳說...

Me ...

maggie

港女垃圾

夜期玩到一點

幾時開始

條女急call ...cannot play..

小心做爸爸

我日日輪迴幾十次都未出聲啦

十一月六日

咁執屎個個咪超on9 law
你一係叫走跳草裙舞
一係照拍拍law友收工

乾收銀乾Ｄ姐
civil好似都ok

唔關事
最憎Ｄ人成日話自已underpay/工作環境唔好
有本事咪走,揾過份好
你有幾何見有本事的人係度呻
通常遲左職你先知佢想走

我都覺得我值20萬一個月

D7PCBC

我成日呻，我無本事，sor

做生意等同拎開飯錢去買六合彩
99.9%的人都唔會中，唔中就仲慘過打工一百倍
唔買六合彩唔係罪，人地中你和唔羡慕
佢都唔知供左幾耐會，捱左幾耐餓先俾佢好彩中

你點同,你鐘意SM自已

重唔快d轉工

我阿媽叫我做份食蕉好過呀
搵朝唔得晚,租都冇錢交呀

等等禾馬上到...

小弟我都五排居多，所以比較有默契，常常都是大順風的局面。
但是問題來了，我們打了大順風的優勢，卻不知道怎麼趕快結束遊戲，常常被對方撐到後期，然後一波會戰被反打就輸了……

想請問前期有優勢，但是對方龜在高地塔內，遲遲打不進去，該如何應付？

台🐶其實是咪天生智障

老美呀...

DOW做乜9

係咪應該問港女做乜鳩先岩

Cow skin forever

有無咁升得呀屌

行業問題，似樣d的人一係自己開
一係入業內某幾間大公司

xx行業,似樣d的人一係自己開
一係入業內某幾間大公司
xx可代入八成公司

道指?道指升撚左175點呀!

屌那星港女真係辣撚殺

夜期

VIX

磨到月尾就上3幻ok?

家陣咪月尾lor

OK聽日上三幻

咪啦

夜期發力

D7U

civil 仲有咩可以起